沙利最後一個廢柴都換埋出黎

換晒3個廢柴出黎讓晒賽
利狗都追唔到

55